唔該大家搞清楚，消防係救人而失手，但係令死者走上去嘅係香港政府同黑警

消防有失誤，導致死者墮樓而死當然有責任，但唔係將矛頭指向消防，因為佢地只係救人。令到佢走上去危坐，最終死亡嘅唔係消防，而係政府同黑警。

八個字講晒：
黑警冷血，林鄭殺港

黑警冷血，林鄭殺港

我相信有好多消防人士都有上街

害佢行呢步嘅係民陣
記者會後民陣應該立即宣佈林鄭李家超盧偉聰鄭汝嬅張建宗必須下台，被捕人士免除刑責，徹查追究黑警，否則不斷升級行動。

但民陣宣佈取消三罷

真 發夢撞到

消防員都係想救人姐 救唔到就係意外

今次林鄭間接害死人